[求Source] 邊到有話人權法今個星期過？

小弟無知
唔講過到senate 仲要上house 又乜又柒

Senate 係今個星期正式審咩？

求source

一向都唔係，人地都未放完假…
10月內表決

好撚想知出面班人係咁吹一個星期就過
雖然應該係真心膠

散水撚：唔係唔搞，等多幾日條人權法過左先
口徑一撚樣到令人心寒

幫幫手！我地要草船借箭

講真 如果人權法七日就過梗係可以等啦
但事實係咩？

啲人係咁吹10月13/4果排會通過
但我從來無見到source
Solomon都只係話今個月
班人係咪ff一復會就即刻處理

咁如果日日出黎裝修商店, 就可以打贏中共, 我相信全香港人都會出

[調整策略]共和黨Solomon Yue話無辦法支持毁壞行為。要改變策略

完全同意
好撚仆街
唔知真鳩定假膠

利申 個人覺得點都過 完全唔關香港示威激烈程度事
完全係因為美中反枱

休你老母
今晚開花

同問

有人貼到相關資料未

睇trump?

如果真係日日裝修我覺得真係得

日日出黎裝修係唔會令政權倒台
我地只會被人覺得我地係中共口中既暴徒
只會俾中共有合理既藉口出老解

中共無理出老解, 8964, 之後被國際制裁
中共合理出老解, 新彊, 然後就沒有了然後

由示威者入立法會個一刻已經可以有理出老解啦屌

有source 未 咁撚多人講話一個禮拜就過

六月有兩次過百萬人既遊行, 七月示威者入立法會
咁都出老解, 係就好啦
佢唔合理出老解, 國際一定即刻制裁中共
中共重演8964, 唔駛依四個月大家咁辛苦

點知中共有咁醒, 冇出老解

source 呢仆街
仲有人吹緊七日 八日

求SOURCE

幾個post 既立論都係忍7日
你個7日都要有source 先有得講架喎

屌 叫你地停下火同裝修姐
又唔係見你地唔好出黎